［集思廣益］情侶喺各自屋企除左打機仲可以做咩

相信喺香港地唔少情侶都有呢個問題
星期六日出街又逼又唔知去邊好
出街樣樣都要錢
唯有留係屋企啦
咁除左一齊打機仲有咩好做啊
（大家都仲未有錢租屋/買樓)

扑野

喺各自屋企點扑

Cam Sex

Sex cam

含撚 口爆 揸波 啜lin 𦧺閪 屌口 屌閪 推車 掛鼓 傳教 SM 內射

大家個腦淨係得sex 有無其他

煲劇

好撚好玩架 信我

Facetime睇戲

有咩好推介

傾計 無話題就分手吧 我呢邊有

絲打咁識挽

ching性生活好多姿多彩

派帽

戲都要人推介
同你一齊揀好唔好

其實真係要見到面先會有野做
各自各係屋企最好就大家唔好打擾大家
自己做自己野 逼住大家要傾電話/搵野一齊做其實好無謂

打手機game都好

走開 我愛男朋友

我唔會 我愛男朋友

好女仔 咁就乖乖地留係屋企打機啦

絲打good point
但有時喺屋企都想有d互動

好啊 唔該曬巴打